{
    "Hello": "你好",
    "How are you doing today?": "你今天过得怎么样？",
    "Let's make today an amazing day!": "让我们把今天变成美好的一天！",
    "Keep up the great work!": "继续保持出色的工作！",
    "Looking forward to a great day with you!": "期待与你度过美好的一天！",
    "Let's make the most of this day!": "让我们充分利用这一天！",
    "Time to shine!": "是时候大放异彩了！",
    "You're doing an amazing job!": "你做得很棒！",
    "Let's take on the day together!": "让我们一起迎接这一天！",
    "I believe in your ability to succeed!": "我相信你有能力成功！",
    "Don't forget to smile today!": "今天别忘了微笑！",
    "Your determination is admirable!": "你的决心值得赞赏！",
    "Seize the day and make it yours!": "抓住这一天，让它成为你的！",
    "You don't have task, today": "你今天没有任务",
    "You have {count} tasks, today": "你今天有{count}项任务",
    "New List": "新列表",
    "Select a color": "选择颜色",
    "Select an icon": "选择图标",
    "Please! Enter your list name.": "请填写你的列表名称。",
    "Edit List": "编辑列表",
    "New Task": "新任务",
    "Add A New Task": "添加新任务",
    "Add Details": "添加详细信息",
    "Add Your Date": "添加你的日期",
    "Add Picture": "添加图片",
    "Please! Enter your task name.": "请填写你的任务名称。",
    "Edit Task": "编辑任务",
    "Calendar": "日历",
    "Search Tasks": "搜索任务",
    "Settings": "设置",
    "Change Name": "更改名称",
    "Languages": "语言",
    "Theme": "主题",
    "Theme Colors": "主题色",
    "Theme Light And Dark": "明暗主题",
    "Date Style": "日期格式",
    "Delete Data": "删除数据",
    "Rate App 5 Stars": "给应用评5星",
    "Share App With Friends": "与朋友分享应用",
    "Contact Support": "联系支持",
    "Version 1.0": "版本1.0",
    "Delete Confirm": "确认删除",
    "Are you sure?": "你确定吗？",
    "Do you really want to delete?": "你真的要删除吗？",
    "Change Your Name": "更改你的名字",
    "Save": "保存",
    "Select Language": "选择语言",
    "Select Your Day": "选择你的日期",
    "Select Your Time": "选择你的时间",
    "Select Date Style": "选择日期格式",
    "Camera": "相机",
    "Gallery": "相册",
    "Please! Enter your name": "请填写你的名字",
    "No": "否",
    "Yes": "是",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "No tasks available for the selected day.": "所选日子没有可用的任务。",
    "Your List is empty.": "你的清单是空的。",
    "Tap": "轻击",
    "to create your first task today.": "今天创建你的第一个任务。",
    "Title": "标题",
    "Detail": "细节",
    "Add A New List": "添加一个新的列表",
    "Reminders": "提醒",
    "Your task list is waiting.": "你的任务列表正在等待。",
    "to add your first task.": "添加你的第一个任务。",
    "to start organizing.": "开始组织。",
    "Please! Enter your list.": "请！输入你的列表。",
    "Please! Enter your task.": "请！输入你的任务。",
    "Enter Link Here": "在这里输入链接",
    "No image at this link": "此链接没有图片",
    "Link Website Of Image": "图片的网站链接",
    "Your list": "你的清单",
    "List Completed": "清单完成",
    "Today": "今天",
    "Tomorrow": "明天",
    "Scan QR code": "扫描二维码",
    "Share Link": "分享链接",
    "Daily": "每日",
    "Weekly on": "每周在",
    "Monthly on the": "每月在"
}